召喚做梗業主委員會/業主立案法團既大大

我公司做左件新產品, 可以係外牆吊儀器上下左右咁郁, 當然可以吊埋外牆檢測儀器上去檢查. 好處係唔駛人上去都可以自動檢查到成幅外牆. 由於呢件係新產品, 所以老闆捽我去搵用家(即係業主委員會/業主立案法團)既意見, 但我唔識人, 真係搵唔到呢方面人仕. 我就快畀老闆捽到死喇! 求教各大大幫忙